teamspeak 5 重新開放註冊 beta account 申請

用返myTS a/c登入返就可以登記 / 登記後3-7日內會send 返個code 比你
不過用得返teamspeak 好多都未必會用佢myTS login..

有就登入/無既註冊...

點解要用teamspeak? 唔用discord?
音質一流/去背超強/音感辨人聲絕對準確
server 自訂/ 百分百免費/ 唔怕比人地server 留底...
CPU/GPU 佔用率極低

不過new teamspeak 會提供封測10人ser / 歐美ser..ping...會起200^
建議都係自己GCP/ AMAZON build返個32 slot free server 啦
有NAS 都可以用NAS build..

留名

GCP/ AMAZON

GCP 免費一年
AMAZON 免費半年..

憑信用卡登記即享每限次免費~